劇本將會係廢老全部轉打外國疫苗，留返科興比後生仔打

劇本將會如下

記者：點解長者唔打科興？係咪對祖國無信心？

政府：唔係無信心，數據已證明科興係安全，只係市民有憂慮，為左盡快令疫情完結，要減少高風險人士嘅憂慮令佢地可以多啲人打先咁做，再次強調我地對祖國疫苗好有信心

正常, 我係政權都咁做
後生既死哂都無所謂, 加快留賭不留人政策

佢比長者打科興係順便做埋臨床實驗

做臨床實驗係為左賣疫苗啫
依家都賣出左咁多，洗鬼做咩
同埋大陸人命都唔值錢，咩床都有啦，做左唔公開啫

邊有咁多劇本, 擺明係港共7咗

唔搵班廢老打支那疫苗就唔夠數唔好睇, 點知打冇幾日就死人

支那自己講明60歲以上無份打
反而香港就比60歲以上打先

未聽後生仔話打疫苗

死晒
邊個投建制?
佢地仲要廢老做樣
還掂D廢老都唔怕死
無所謂啦

委任得啦駛咩投票

北韓都要人"投票"啦

到時閘都唔俾你入，投咩票
候選人全部自己人
唔使咁多廢老都得啦

比狗隊d 後生仔打啦

然後成批科興變哂垃圾等住運去堆填區

如果真係要60歳以上既臨床數據.....

支那又唔揾上面D小村黎試...??
一但爆大獲, 成條村封哂, 等入面自生自滅...

實情我都係相信政苦膠官有人自告奮勇~~ " D 粗重等我黎"
唉.......

其實復必泰副作用仲勁...

緊係啦
中國疫苗一定冇問過
中國疫苗最啱中國人打

柒婆就係想用中國生化致命疫苗
殺死晒香港所有人
不分黃藍都要死
種族滅絕計劃通

緊係啦
中國疫苗一定冇問題
中國疫苗最啱中國人打
你book咗科興未呀？

得兒登仔話唔安全咋，科興不知幾好呀

死五毛pr又抹黑，打科興啦你

屋企個廢老真係話中國製疫苗中國人會相容度高啲
可惜佢未夠秤
唔係真係即刻同佢book科興